黃之峰坐監？放鬆d啦香港人!

把握機遇 同舟共濟
一齊搵多d
安份守己唔會拉你

岩

人地有家底，唔好用打工仔角度去諗